老實講，IVE仔點睇自己前景？

係唔係真係以為自己FG搵30K？

搵到兩萬蚊已經心滿意足
我知自己垃圾

事實上搵幾多

一步步黎. 仲有排讀.

出來返工有排挨

萬鬆啲
考慮緊去做猛尻

地盤真男人

ive仔入左政苦做狗

ACO?

technical officer

幾錢

starting point mps 9

出黎50k up